求救!!屋企人收養左隻烏龜返嚟，有冇人知要點養

比太陽燈/天台曬到太陽位
食牧草+M糧+油麥菜+比大水碟佢

餵pizza

依家放左係花園，但佢係咁食D膠花

屌，好心查好晒資料先收養啦
btw呢d龜..隨時你死佢都未死..

帶佢去散步

Agger

仲唔阻止佢?
買D菜比佢食
冬天要養係室內開暖燈